為何舊知已 在最後, 變不到老友?

聽番十幾年前既最佳損友, 以前十零歲根本唔會明歌詞既意思
原來呢首歌要放十幾年, 到我地真係大個左, 先明歌詞果種無奈。

早知解散後，各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走

出左社會，慢慢開始習慣以前中學一班兄弟，愈行愈遠。
以前冇女,成班圍圍喂,都一樣開心。
一齊做ON9野, 一齊拼公開試, 一齊過公開試後既暑假
我當年定義該刻為青春，活在當下既青春。

但到左新圈子, 大家有哂分別, 有人讀U, 有人ASSO HD 有人RETAKE。關係已經開始有絲毫變化，由日日相見, 變成一個月都未必有一次。約班人食飯都開始難就時間。

好啦, 到個個出哂社會，原來仲衰。
自己係圈子入面，做開搞手。由中學時間, 大家都睇我頭 等我話事。
但係而家呢?
唔單止係難就時間咁簡單, 而係連就都唔打算就。
群入面提句食飯，死海一片咁。。。已讀就一大堆

或者人人都有自己難處，要去勉強維繫果段關係, 一個巴掌好難拍得響。
情侶間的關係, 一個人也努力不來。
何況是一群人的友誼呢?

到左呢個年紀，確係應該重新定義青春
佢係過去式, 係搵唔番既火花。
畢左業咁多年，自己夜晚發夢仲係會時不時夢到著番校服
坐係課室，同大家一齊上堂，圍圍喂
青春，可以是一場夢，醒來既時候會回味既夢。
當你處於夢中既時候，係唔會知醒左會有幾失落

但入夢時，大家開心過就OK
朋友們, 我地唯有靠係夢中相聚啦

正常 合理

試過有一個我當佢係兄弟 但係基本上佢當我乾弟
要有事求我 就同我friend 無事就出賣我
吵過三次 最後變到好憎大家
諗番起個時同佢既野 一齊唱呢隻歌
宜家都覺得戇撚尻

樓主講得好中 細個聽呢首淨係聽佢既旋律，大個左開始體會到歌詞既意思，原來句句都入肉

21歲exact7ly係咁
問有無人去 都係得幾條友出聲 話唔得閒
得閒既得果兩三個 最尾都無mood出黎
上年仲叫到十幾個出黎。。

有人負皮